邊到有賣巴西脫毛熱蜜蠟？

香港邊到有得買？想自己係屋企搞

淘寶有 認真
自己簡豆簡機黎買

可唔可以分享下

我以前喺淘寶買，整整吓好麻煩之後做咗激光啦